尖東個大巴司機係老解？

成個大陸狗咁樣

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮